老老實實 TVB可以有限奶令但絕對唔可以有限腳令

ali對腳正撚到
好想成排腳趾塞入口

Who is ali?

報驚

係咪少左啲野嘢

我想成隻腳塞哂落口